叫人跳閘其實多撚餘

打開live每個週末望下班勇武手足 爆幾多玻璃拆幾多站 加埋火魔法師嘅進攻
好撚過你一世跳閘，一個站俾手足執一劑，幾百萬重裝 唔少得啦，成個連登跳幾撚多次先賺少你個幾百萬，mtr分分鐘唔志在

連跳閘都唔撚敢 點去到你下一步呀

咪推啲垃圾post啦

唔志在點會請food panda睇呀

個班好明顯係口裡說反，身體卻很誠實，寧願含淚搭都唔罷搭，好似呢個世界淨係得地鐵，無巴士小巴無其他交通工具咁